區諾軒指 預期今年7.1遊行有6萬人參加

【15：00】民陣宣佈遊行開始，市民開始步出維園草坪，民陣副召集人區諾軒指，預期今年7.1遊行有6萬人參加。

去日本，不了

50萬人場外遊行

好熱不了

64晚會十萬人
其實來來去去都係嗰班人

6萬左膠

睇埋學者數字先知有冇水份

【16：39】遊行隊尾已過崇光。